[寫真JJ] 鉄道員個期 広末涼子 - Relax

Ryoko Hirosue 広末涼子 - Relax (1999.03) (100P)

李慧琼後生都幾正

呢set完

MajiでKoiする5秒前

幾撚耐之前

呢首好正

ching
內田有紀 or 廣未涼子?

呢本我有買嚟收藏

廿一年前

又pure 又true

廣末

嘩 經典

一直覺得廣末男人樣

好鐘意佢
鐘意summer sunset呢首歌既mv，起海灘拍的

有幾多連登仔睇過 鐵道員

美少年

都唔少丫睇黎